{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145881?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 보화다원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションに事前連絡してください。 追加人数には費用が別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の混宿は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約料金と料金表が間違って処理され、自動的に予約がキャンセルされることがありますのでご注意ください。 入室前に予約人数が追加される場合でも、ペンションに事前にご連絡ください。 メゾネットタイプの予約特典をお楽しみください！ 幼児やお子様と一緒にご利用の際は、安全にご注意ください。 客室でIPTVとWiFiを便利に使用できます。 客室は禁煙で、バーベキューの利用は屋外で無料でできますが、炭とグリルは個人で持参する必要があります。 駐車可能なスペースがあります。 送迎サービスや手荷物預かり、ツアーも可能です。 周辺の観光地としては鳳亭寺、チェビウォン、河回村、屏山書院などがあり、藍染めや菊石鹸作りなどの体験も可能です。 周辺のおいしいお店にはイェダムがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションに事前連絡してください。追加人数には費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の混宿は禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って処理されることはありますか？",
            "answer": "予約料金と料金表が間違って処理され、自動的に予約がキャンセルされることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "入室前に予約人数が追加される場合でも、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては鳳亭寺、チェビウォン、河回村、屏山書院などがあり、藍染めや菊石鹸作りなどの体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺におすすめのレストランはありますか？",
            "answer": "周辺のおいしいお店にはイェダムがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 489
    }
}